山竹. 共媒01拎啲公海片返來炒

好似發現新大陸咁